呢個手足好催淚

睇到我喊左出黎

「狗仔」持電鋸欲支援示威者 旁人勸服

昨日下午五時有一名中大同學手持已開啟的電鋸沿路往二號橋警方防線方向前進，欲支援示威者。在場其他示威者發現後立即阻止，讓他先關閉電鋸。

同學向同行示威者表示自己是「狗仔」（警員兒子），又指示威者常說「黑警死全家」，自己對此身份慚愧。

其他示威者聞言一湧而上，將其包圍並擁抱，指同學站在示威者一方，是有良心的人，不可以白白犧牲。

隨後在其他示威者帶領下，該同學回到示威者防線後方。

唔是咁用的
下次用

喊咗

叫死黑警算啦，唔洗死全家

有一部分真係要死全家

我都喊左

除左中大之外，希望各院舍都申請禁制令唔好令黑警入內

電鋸

警察仔女只要有良知都係手足

睇文字都想喊
更何況係現場

完全同意！！！！
落得場就係手足

當對家嘅目的係攞你命，你要贏只有比對方更癲

真係要升級啦，而家係打緊仗，仲拎行山杖有咩用呀！

武裝進化：膠水喉+刀，人型橡筋+汽油彈

手足

我係街睇到喊左

眼濕濕

我都係呀屌

其實樹組嗰邊大把架餐

咸左

無論咩人
講同一樣野
擁抱共同價值
就係自己人

真係喊出黎
現嫁個家人做狗 慘過死

咸咗

真係喊左

死佢老豆先

新亞中學支那學生對於今日停課一事表示開心 更表示手足支援冇意義 罷課冇意思

I know that feel

你有人性㗎
多謝中大手足

做咩咁諗咁傻

你唔係狗仔，你係我地的手足

傻仔黎...係都留比我去做...

真心喊出嚟
手足一個都不能少

屌⋯⋯

痴撚線香港人真係好有愛
巴打們你地攬住果陣都好可愛呀

身在曹營心在漢
係兄弟唔係狗吖

黑警死全家（除左手足）

死全家唔包死手足

1404 #中環 #交易廣場
防暴防線退後，其中一位警察持大聲公嘲諷:「多謝市民繼續返工，反對全城三罷，維持政府運作」。
#立場

唔肯罷工嘅人睇下班狗都睇死你地一世做奴隸

睇到喊

解放軍都有軍紀
狗乜都冇

屌唔好咁

你唔係狗仔係自己人

嗱..話解放軍有軍紀好有保留

睇完都眼濕濕

屌搞到我眼濕濕

所有手足都係一家人

唔好再幫解放軍漂白啦仆街
你估而家啲green object無混入到咩

好想攬攬佢

手足除外呀

唔好亂黎 正面同full gear無得鬥
但人應該係會放工既

屌

喊左

同南亞手足 中國手足一樣

就算係狗仔 係手足就係自己人

你唔係狗仔 係同路人 係手足呀

唔好再咁用sosad
手足 有良知人性嘅就係手足

屌我都喊撚左 仆街

出左樣嘅唔好推啦
不推文啦
唔好害手足

作為一個有血有肉既人不可能對於不公義的事無良知

屌你老味真係睇撚到我眼濕濕

唉屌眼濕濕

手足獲括免

你唔計呀

agger

喊咗 屌

歡迎

睇到好心痛 都話真黃一定會明
早兩日扮乜撚嘢果兩姊妹嘅大家姐話自己黃但唔明點解搞佢地

係恥笑
用返 /

咁但係有勇武話要去狗屋
點算？

同一邊架！

天有眼的 死全家也不會死手足

喊咗
手足

已投誠者可括免死全家
手足保重呀

手足 我同你講
你冇做錯到！

Good Man

佢唔係狗仔，佢係手足

唔好咁

手足唔好咁
你係有良知嘅人，同你老豆老母唔同㗎

鋸樹燒好過

原來死全家係個仔去熨狗，之後黑驚同個仔一齊死哂

唔緊要 請去
利申住狗舍

手足出淤泥而不染 濯清漣而不妖 愛你啊

要

睇完想喊

64果陣既解放軍都仲存有人性既

所有手足一家人嚟

要上去做死士 死得其所

多謝你 你唔係狗仔 你係人

有解放軍混咗入去好耐啦，一早出咗㗎喇

屌你咩

我唔會叫佢狗仔，佢係手足

有良心嘅中國人就唔係支那畜而係中國人
有良心嘅狗仔狗女就唔係狗係手足

狗仔狗女只限藍屍
支那人只限支持共產黨

企得同一陣營都係自己人
切忌一時衝動呀同學

眼濕左屌

點解喊係用

手足我地絕對係一家人

有良心嘅都係手足
冇良心嘅狗仔女先要死！

睇到喊咗

手足一個都不能少

即係點

呢幾年終於第一次喊咗

痴撚線 洋蔥

唉
可唔可以做人質
令佢老豆內訌

傷及手足wo

佢講黑警死全家嗰下忍唔住熄左

你係香港既兒女

推

佢個tone仲要好似好平靜

加油啊大家😭

真係手足嘅話 嗰個時候唔會喺自己屋企
利申喺中大

應死則死

手足唔好咁啦 睇到我男人老狗喊曬

咪係囉 真係手足仲喺度縮？

傻仔 出嚟嘅都叫手足 唔係狗仔女呀
德望果兩個先係

抬頭吧黑暗過會是晨曦

手足就唔係黑警家嘅一部分
藍到發黑嗰啲就任殺唔嬲

你有良心啊手足
你唔係黑警一份子啊傻瓜

呢位手足獲括免死全家

狗仔狗女都有分黃藍，雖然唔多係黃
但好似呢個博埋條命做手足就咪攪呢啲

照去
自己人會更提高警覺

手足 我們一個都不能少

喊

睇到眼濕濕 加油呀手足

好人一生平安！！！！

咪撚再用錯 emoji得唔得呀連登仔

小黃狗豁免

多謝你 好感動

開住電鋸 一個人行出去

坐係地個記者 嚇到企起身

再大聲講：我係狗仔無撚所謂啦黑警死全家

決心重到唔理一切諗住唔係你死就我亡

問心無愧既唔需要驚
但見到呢啲手足要俾更多肯定同支持
因為割自己家人唔係容易既事

只要係同路人 就係手足
齊上齊落

睇到眼濕濕只要有良心就係手足！

呢個真係喊咗
有良心嘅都係手足

你不如畀我用啦，你仲細，唔值得

一諗起個畫面 就好想喊

係
係恥笑先用

有d似艾斯同白胡子講自己係羅杰個仔咁
但係白胡子都一樣接納佢，只要有良知就係手足

狗仔
係英雄

黑警死全家,但手足例外

喊撚左

德望狗女睇下人啦
唔知之前傳嘅係咪真係本人出，如果真係呀，扮撚扮黃啦

多謝你哋嘅心意 留住電鋸 留住性命 日後更好時機再派上用場

屌喊左出黎
巴打你係自己人呀

我屌你老母臭閪啦解放軍

如果唔係有駐港解放軍拎支槍指住港府背脊
撚會指揮到香港警犬？會到今日田地？
一直都係中共喱係背後做衰嘢

轉個頭就畀自己老豆開鎗打....

黑警死全家

手足例外

你係手足 唔係狗仔

[緊急]大學本身就係一個物資倉

你估克警就無仔女讀大學咩？佢地咪一樣照樣打...

唔一樣
羅杰係海賊王 無得同啲狗比

無計 黑警點都係要死全家

Live睇到佢行出去果下是視死如歸 有哂覺悟
真係做到 "我叫得黑警死全家 攪炒 自己都唔會例外"
好心up

眼都濕曬 唔好咁樣

落得場就係手足

良心呢樣野小朋友都識, 點解人愈大愈無咗個良心
同學, 你唔好做傻事, 同路人一個都不能少

你就死士

咁黑警死全家 係咪要改口號

喊ed

叫埋佢幫手叫"黑警死完家" ?

全........打錯左字

睇到一半喊咗
就算係你阿爸阿媽係邊個都好
只要同我哋企埋同一陣線就係手足

睇直播見佢攞電鋸重諗佢點解咁勇，原來背後原因係咁

真係喊

Hug

警太fb個家屬group 都唔好意思繼續update了

唔爭氣喊左

p牌仔學下點用先出po/留言啦
戇撚鳩

有d人可能腦缺陷對表情麻目唔識分
好似真係有呢種病

⋯⋯

咁樣都有得分化

儍仔，良知🐶仔要生存落去呃哂老豆老母D錢同層樓，嘆足一世，再踢佢地出去借大耳窿，再引佢地去做休班警應做嘅事，咁先可以幫手足報到仇

大家都係手足，唔好咁，齊上齊落

講左好多次
黑警死全家
手足例外

人性的光輝

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

屌催淚彈仲有健仔

佢一定精神好分裂加油 我地都係屋企人

用錯要懷疑下

係真手足就多謝你

受小弟一拜

如果係狗仔洗白文就屌尻哂你班狗仔嘅老母

平時唔係咒呢d
係成家都覺得自己無錯個d
佢應該為自己自豪
係咁既家庭都可以保留良知
請佢好好珍惜自己
俾良心種子開花結果
係佢父母唔配擁有佢

我見唔到有狗仔我剩係見到有手足

唔準你地再講狗仔狗女。

咁撚串做乜鳩

係愛呀

狗仔都好 企我地呢邊就係手足

黑警死全家 有良知另計

有良知既就係手足

喊咗
你唔喺狗仔，你喺手足

Push

贏都要再見到黎明
為香港人贏返尊嚴

Tui

你老母就死

佢地勇氣更大

明個界線點擺咪得

變左警謊 我冇言以對 雙重標準

咁你想點 係咪要揀依個時候撟枉過正先

喊咗
死黑警唔配有啲咁嘅仔女！

感動

唔好啊

push

喊咗 你有良心架

圍番自己屋企

你全家死士

我又唔係狗仔狗女 咁你以後咪撚叫黑警死全家
講一套做一套 nice 👍 口號革命 叻叻豬

習甴平

仲要係煲底見架
一個都不能少

傻豬 唔好咁痛苦 直接同老豆割蓆就算

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

每次見到香港有咁o既後生仔都覺得未絕望得晒

我喊左
加油呀

巴打一定要安好

巴打絲打點都唔好死

克警做咩關我鬼事咩

佢地連大肚婆都打，我又學咩

一諗到個畫面就想喊
你唔係同緊呀爸呀媽一齊
你同緊我地一齊呀

睇到眼濕濕

香港現在是良知和流氓極權的戰爭。不會論出身。

黑警死全家（有良之唔計）

黑警死全家(手足除外)

屌 喊左

講真黑警見到一定開真槍

如果黑警誤殺同僚子女會點

小心呀 留命

所以其實死全家真係唔係咁好....林鄭快d收手啦

好滾動

喊咗 你係手足嚟㗎

手足由6月開始一定痛苦過其他人好多
其他手足最多父母係藍
但 佢 日日翻到屋企就對住做狗ge屋企人

真香港人 respect